解放軍殺左三名印度軍人

印度稱三名軍人在與中國軍隊衝突中死亡

印度稱，三名印方士兵在與中國軍隊的衝突中死亡。中國外交部則發言要求印度不要單方面挑起事端。
據印度官方稱，三名印度士兵在拉德克爭議邊界與中國軍隊的衝突中死亡。印中雙方軍隊在這一爭議地區的對峙已經持續一段時間。
印度軍方表示，雙方高級別軍官正在會晤，以期緩和局勢。印方沒有做出進一步解釋。

據信，這是印中雙方對峙以來第一次出現人員傷亡。

阿差你唔撚係忍佢老母啊

點死嫁....印仔

印仔點睇

印度總理話無乜問題，印度仲有13億人口

第三次世界大戰由支那印度同埋南北韓打開序幕

要去 Twitter 煽風點火啦
冷氣軍師 做野

打啦

死左人都仲要緩和
咁你建軍黎托?